李慧詩晚裝成焦點 冧莊傑出運動員

李慧詩冧莊 晚裝成焦點

有「體壇奧斯卡」之稱的「2017年度香港傑出運動員選舉」，昨晚在灣仔會展舉行頒獎禮，在賽道上屢傷屢戰、外形硬朗的「牛下女車神」李慧詩【圖】，由大家常見的戰衣，換上略帶性感晚禮服，成焦點之一。至於8名當選「傑出運動員」健兒，除李慧詩外，有桌球的吳安儀、游泳何詩蓓、乒乓球黃鎮廷、劍擊張家朗、武術何健欣、輪椅劍擊余翠怡，及乒乓球吳玫薈（香港智障人士體育協會）；其中吳安儀更力壓李慧詩，重奪失落一屆的「星中之星」最高榮譽大獎。

好似 141

老咗30年

巴打食開呢類??

Metoo 不了

桌球都算運動

影對脾呀影個樣托咩，李慧詩係sell對腳

如果佢做女皇，玩開踩，應該好爽

XX最忌有自信

用較剪腳夾爆我個頭

眼鏡妹

J 都踩爆你

胸肌嚟架？

斜方肌好正

睇片無咁誇張

有冇楊文慰 歐鎧淳

有「體壇奧斯卡」之稱的「2017年度香港傑出運動員選舉」

好似黑豹果個女護衛兵

奧斯卡

傅家俊長期同一班世界級經典球員打緊互有勝負，有無人理過

有
佢20幾歳時傳媒好吹棒佢
今日吹棒第二個年輕運動員之嘛

我都奇怪 邊個會咁叫 唔好up得就up喎

奪命鉸剪腳

成個男人樣

無睇清楚 諗住入嚟睇李慧琼著晚裝

體壇金馬獎咋話

Sport 解作
競技，體育，運動
有咩問題

八両金

因為係總會報上去，Marco 唔喺總會個系體制入面，同曹星如一樣

粒Lin 都有肌肉

有冇吳安儀

連登仔口味真係廣泛

射奶有無5米遠?

負加俊到今日根本係獨立球手
等你香港政府資助就死啦

我都係 有d失望添

有冇得睇下吳安儀

咁玩太鼓之達人、節拍game都可以自稱運動員啦 運動量仲大過桌球

唔好勉強

屌你老母
被你班仆街日燈夜燈而家眼有事喇

有啲似蔡思貝

正𨶙到